你地話要建立臨時政府，已經有人開post話不如臨時立法會先啦好唔好呀？

識做啦

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」[1]，也被稱為「破天窗效應」[2]。

要多d人睇到

一步一步做
先立法會後政府
切忌操之過急

你開價要夠高先有人理你

推

魯迅真係智者